屌你老母，唔好再神化炳強

講到小強成個呂布咁
你可以提手足小心，可以提手足做好組織
但唔該唔好神化對手任何一個指揮

歷史上任何一個被神化嘅將領，都係心理戰下塑造出來嘅神話，志在不戰而屈人之兵

你幫手吹捧，只會令班仆街士氣提高，自己人就軍心散渙

明唔撚明啊
小強只係隻曱甴

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

無撚有錯，個個神化佢有個magic button可以一野收手足皮咁，長他人志氣，未打，心理都自己收自己皮

理大之戰係唔係有老解戴ROLEX個大校幫手指揮呢？個手法同之前完全唔同

呢個真，見到有啲PO話佢有幾危險幾勁。
屌 咪又係邊個拳頭硬邊個話事

如果我地有佢地嘅統一指揮，唔打到班狗仆街？
不過冇大台嘅原則始終要堅持，一有大台仲仆街…

呂布三姓家奴本身就係賤人，冇咩問題
呂布咸濕、貪財、戀權、不可一世
貪財貪權，弒父
貪色，弒君
岩晒形容呢條友

根本只係一個殘暴嘅指揮官，用飛機大炮打平民係人都勁，同佢個人能力冇乜直接關係。

佢做到嘅係，滿足前線嘅慾望，然後用盡方法維持佢地士氣。

推

其實佢只係一個裝備撚
用武器同裝備屈人機姐

無限裝備資源無後果
半年都搞唔掂真係唔覺有幾勁

佢只不過係中共授權之下 無底線嘅一條仆街

其實小強一早就話緊事，呢d咁高層一早handover 晒

無錯，由6月開始已經係豬炳強指揮
蘆葦蔥俾狗架空咗好耐
唔好講到佢今日先出手咁

7月7日 713 714同721
咪哩條傻仔強玩警暴鄉黑

炳=頭腦簡單
強=四肢發達

真心其實幾個月前已經係鄧蛇做指揮
連cctvb都有講佢之前一直負責防暴行動指揮
只係poly係我地犯錯，所以佢先有機會咁煮死我地

曱甴強，唔老黎

Push

仲唔夠勁？

之前講過唔好吹奏佢。除低gear都係濕鳩一個, 勇你老母